當一個人變左心 分手嗰陣一定一大堆藉口去話你幾唔好

大家同唔同意

我只係知想分手既話幾多藉口都諗得出
利申 被分

好同意 一變咗心 對方好似做咩都唔順眼做咩都係錯

咁點解會變心？

你對我好係應份嫁
呢句記一世

所以話
理由從來都唔重要

認住條臭雞

被飛 但唔覺自己有錯

岩呀 非常岩

係
最初吸引到佢既好處 最終都會俾佢講到一文不值

我都想知

我都想知
話我唔夠好 問佢差係邊佢又講唔出
剩係話我唔明佢 玩撚曬既答案

直接講變左心黎分手最好
好過淡一排再講、作第二d原因黎分 仲傷

變心佢未必控制到
但點樣處理件事佢係決定到

同條女鬧交 佢話氹唔到佢就分手 我試過好多方法都氹佢唔到 基本上係我講咩佢都好似頂我唔順咁 又粗口又人生攻擊咁 最後我飛左佢